（有圖）有老師提出咗啲嘢，全世界入嚟睇下

［睇完自己判斷］

我自己就覺得HKDI校長冇可能會蠢撚到呢個地步嘅，我都覺得放水機會大。

但對話入面有點我唔同意嘅係，我完全唔覺得當下裝修有咩問題，因為我自己覺得革命去到四個月仲搞呢啲已經冇乜用，但點都好，我覺得佢前面講得幾有point，大家討論一下覺得點。

總結一下，唔係幫佢地洗白，唔係分化，我淨係想講，我地要捉住呢粒核彈唔放，借彥霖嘅影響力嚟幫我地贏得勝利，令佢係天國可以安息。

而和理非們唔撚好再陷前線於不義，前線比個背脊你地唔係攞嚟俾你賣，落雨開遮呢啲唔洗講啦，唔好晨咁早走撚曬但係前線都未做完野。

我地要比彥霖知道我地成功光復香港，掀起咗一場時代革命。

自推1

自推2

都有道理

自推3

好假
打咁多野都係一兩分鐘嘅事？
拉

自推4

自推5

但你咁夜po冇乜人睇到我盡幫

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

分析得好好!

可推

push

幫你推十次

戇鳩
勇武唔做野
你校長咪畀政府懷疑

Push

唔排除佢係send過比其他人跟著照copy比我，但重點係佢講得有冇point，有就自然值得大家討論同檢討。

所以我覺得裝修係非常正確㗎

分析得幾好 推

fc呀 冇既同藍絲d對話圖有咩分别

推
同時建議在校生定係舊生都可以搵吓相熟又熟知為人嘅老師打聽吓
如果唔係好熟就先講無聊嘢再入正題
利申上年畢業舊生 已經搵緊幾個可信老師contact

推

Tui

勇武係保護和理非，但平心而論，代入和理非心態，見到勇武自不然會聯想到防暴黑警，然後就聯想到啲血腥鎮壓畫面，繼而出現雞飛狗走既畫面，所以點解和勇要回合制車輪咁出黎就係咁解

P牌仔推唔到

又喊又裝修得唔得

Ermm...中大校長因為個女仔喊所以變節？我到底睇左啲咩

幫推，而家最緊要係要攞到cctv, 其他都可以再傾...

推，請獨立思考.

又一問一答屌你老母

係有道理
但校方都罷課三日，疑似想拖夠一個月清cctv底
如果真係幫學生就咪罷啦

有咩要fc
佢又唔係提出緊一個事實 純粹提出緊一個諗法

覺得可以focus喺佢個思路

我都有諗過差唔多既野
你諗下以佢哋嘅能力點會剪片剪到咁多蛛絲馬跡比你發現
會唔會係特登整啲瑕疵出黎
不過只係陰謀論咁講

可以幫推下
前線可參考

推 思路正確

支持裝修，但覺得可以暫時on hold。
黎緊三日停課，好關鍵，學生連堂都唔需要上，更加無顧慮，借用你「老師」個句，幾千學生包圍加靜坐，可以一試。
用返我地一開始嘅方程式：和理非抗議 > deadline > 升級。

del post la , don't let dog know arrrr!

其實係有Point 佢其實大可以好似黨鐵咁 721 831 話個CCTV壞左 咁啱拎左去整 各種理由片都唔比我地睇 只可以靠自己去搵線索 不過依加佢都提供左線索比我地順住依個方向去搵 其實又無咩必要裝修學校 一黎個視個效果唔好睇 二黎Ted cruz都話暴力抗爭會影響人權法案通過 希望各位可以用第二個方各去逼DI慢慢道出真相幫彥霖沉冤得雪

通乜撚野電話？

善用起底，對話係我本人

思路清晰

sor我太敏感
我覺得佢一開頭畀人攞走咗個電腦都有d特登
可能係校長放水
而家呢一刻應該要搵到放高清圖出嚟嗰個人
hard disk可能係佢度
佢有機會會危險

推 打感情牌

香港D膠層上位唔係靠自己. 本身就大部份都係垃圾.

今次佢地一定以為黑警比條假片夠做, 點知POPO交條有料片. 無CHECK過就出街, 播個陣先禁停. 成件事好典型香港膠層做法.

依家咁夜 推

兩個可能
1）條片狗剪嘅，完全係特等透露少少比妳，玩9我地，因為其實好難真係比我地搵到實質嘅嘢
2）校方自己決定剪到咁出黎，咁可能真係如佢嘅思路咁去

有point

我都覺得係放水多過真係咁蠢

tui

有道理 我今日都唔明點解佢要係個到停 如果條友無野 咁佢繼績播落去都無問題 咁如果有野而又要盡力維護政府 一定唔會係個到停 所以就係係到放緊水...

我覺得中大校長變節是劇本,
正如中大浸大輪住做出氣袋

Lm

推下

Push and RIP

真真假假

推唔到都推
調景嶺街坊表示要人隨時講五分鐘內到
但真係唔好再裝修,呢個行動冇意義+反效果

認同嘅

唔似係有心爆 似係剪得唔好 lift果段剪接到唔知似乜。。。

老實講我覺得條cctv已經冇咗，我自己覺得罷課三日係校方驚vtc嘅同學一齊起義？或者係政府俾壓力，話你地做咩咁蠢比人睇到馬腳，停一陣課睇下咩情況然後順便賴埋你地班黃屍破壞培育人才嘅地方？因為HKDI條設計大道係公眾地方，個個都可以行過睇到。

終於有人睇到破綻

但又唔係不無道理

認同

VTC高層係有心比你地睇到 56 57 56

推！！

中大學生好明顯真係智取
好難要求hkdi識咁諗

非分化 不完美 可改善

我覺得佢有point ，如果真係唔想比你睇，真係一D都唔會比，點解要比D 唔比d? 就係想話你知唔係佢地可以控制到。或者條片根本一路播落去係無問題，因為出事嘅片已經唔喺佢地手上，但想行動上話比大家知 黑警講大話，等你地升級，至於裝唔裝修 同學嘅決定 不割 , 如果做到學校同學生一齊迫政府就當然最好啦

IVE院長最少比我地知道 陳同學唔係無著鞋返學校 姐係講大話

咁你依家講出嚟，佢咪連校長都滅聲！有啲嘢知就得我都係咁諗

Tsui

仲有咩第二個方法先得嫁
你估有得揀 佢哋唔想和平d咩

文宣出力解釋番下
等d唔係跟得咁貼既人了解就得

其中一個可能就係黑警自己剪，因為我真係唔覺得設計學校可以剪啲咁垃圾嘅野出嚟

真

首先 佢地唔係打得好快 一分鐘都打唔到六十字
另外 就算佢係copy又好 自己作對話又好
你根據佢既論點同想法黎評價咪得
淨係講句好假或者破綻?佢而家又唔係提出緊一個事實

啱啊，其實同樓豬直接打篇文出黎差唔多，呢啲唔係啲fact，係睇諗法，唔洗太在意

依家試下打感情牌先 搏多啲人關注都係一個方法
之後爭取時間同香港人嘅目光再查
始終多啲人留意搵到對家出錯嘅機會都大啲

但都唔好忽略好多鬼
和勇合一呀，唔好比人分化到！

F乜撚野c啊
依家個post係想大家跟住劇本玩

輕輕一推

就你呢2個可能1應該唔會（唔排除有其他可能性）

班狗自己都多野煩緊，仲會了起呢粒核彈黎玩？？

咩年代 仲copy 有得轉發...仲一句句copy?

幫你推左先

絕對同意
除非it人員係同路人無經學校批准搞事

冷靜完之後咁諗
係喎屌!

其實點解唔直接搶？

我真係會咁

唔好唔記得di有得讀電影 成大個studio 會唔會搵個人剪片都唔識？

不如del post ,你爆出嚟浪費校長一費計劃

有咁嘅可能

唔洗sor～關心則亂嘛

幅圖好似係fb/ig流出
隱藏身份相對易
希望佢保護好自己

其實佢地大不了好似黨鐵咁，理9你唔放cctv出黎

必勝方程式

今日vtc高層公開cctv比你地之前

點會咁多漏洞？擺明放水

大家冷靜d 唔好咩都屌

唔好係自己角度思考 試下換另一角度思考

轉發係做唔到reply(quote字句)既效果
對話入面有d 字句係被樓主/對方quote左
不過哩樣唔係重點

裝修前可以試下嘅

無衝突聽日可以再做同樣嘅事

如果白衫真係警察 咁從邊個渠道搵到佢係呼之欲出啦

死人嚴重好多，行動自然偏激得多

同意，推
我覺得校長有心幫手，佢條片唔好理那一秒時間回轉有無問題先，淨係到開門那刻熄機，係人都會知一定俾人屌到仆街，藍絲都會知有問題啦

我傾向覺得佢係專登攪到咁

至於停課三日，其實未必係佢話事...

又或者我咁諗啦黎緊依三日係好重要 吹大雞由朝坐到晚 接力形式或者其他方法好似機場咁逼爆DI 要求學校解釋清楚我地既疑問又好 完整既CCTV高清版又好 之後第二日警告定佢再唔交我地想要既答案或者去到第三日先再幫佢裝修 咁樣既編排會唔會好D

你話我事後孔明都好
一開始已經覺得果秒咁彈一係真係部CCTV問題
一係故意整出黎比搵人入
一係負責剪片既人故意加落去
呢啲咁既低級錯誤，冇可能唔係故意整出黎

其實我有好認真考慮過唔po但係幫手足們清晰翻個思路都好緊要..

放水都唔一定係好意
可以係spin去果兩條片
但其實都唔係影緊佢離開學校

當然佢都可以係提我地

咁佢而家po出嚟咪破壞左人哋成個計劃，唉

個思路可取, 我都覺如果係堅持唔比你睇, 大可以好似831咁你點都睇唔到

但亦都有可能特登比d嘢你睇, 但係其實目的係想搞到大家炒車, 好矛盾

不過我覺得爆玻璃無可厚非, 話就話千人靜坐好似好好睇可以施到壓, 但係未必有咁多人會keep住留守, 或者其實我覺得爆完玻璃大家再一齊留守嗰個畫面會更震撼

不過始終唔係di人又冇跟到咁足都冇乜資格說三道四
幫推

posh

其實如果兩條友真係認真傾嘢
打字又快嘅話
我覺得短時間講到咁多嘢唔出奇

其實你有冇諗過校長係預咗你哋升級佢先有藉口放條片出嚟

反反心理學

絕對認同 呢個思維方式岩

大家做每一步都要諗清楚對件事有冇幫助

我強烈建議你del po ,你比警察知道咗令到校長嘅計劃實行唔到

我已經控制唔到啦手足...

其實明眼人都知佢係想放線索出嚟

有道理，幫推

幫推

有d人打字真係好快，筆劃已經做到

有d野唔同意
1. 無咗條人命﹐同我講玻璃點點點
2. 正如佢所講﹐有道德高地固然係好﹐咁不如叫班高層盡地演一次惡人啦﹐求其搵個理由開除學生﹐呢個劇本一定賺哂道德高地
3. 如果真係有劇本﹐唔該快d流出完整同實質可以影響大局嘅鐵證出黎﹐否則都會照裝修

想同VTC高層教師講﹐香港宜家只有兩個結果 : 生/死﹐無得置身事外﹐一係同香港人企埋一齊﹐一係與香港人為敵﹐更何況身份上作為政府人員之前本質上係教育者﹐係一定要企嘅學生嗰邊

有冇諗過係分散我地注意力
呢個白衫佬唔係關鍵呢?

你叫連登admin del po

點解次次都係用人權法嚟做藉口

人權法通過左之後係唔係就唔使抗爭?

Ps 對裝唔裝修 未有立場
只係唔明點解將人權法睇比自身嘅抗爭更重要!!

其實都唔係 依家起碼有幾樣野我地知道左
1. 成件事好鬼 一定有可疑
2. 有人想保住個白衫 咁係邊個機構要保佢呀? 即係佢係果邊既人lor
3. 如果要挖個條友出黎 用咩方法好呀? 呼之欲出啦

agger 喺電腦用web版打倉頡係可以極快

拉

同感
睇住直播都覺得佢地好似想幫又唔幫唔到出面

不過講真 緊係人命同真相大於一切
如果果刻校方直接播曬出黎 一切可能番盤
係冇料嘅 洗咩搞咁多野
佢地自己根本就要為佢地仲貪於想將來茍且偷生 而負責任

十分百分萬分認同

真係喎, 剪條咁嘅片, 似通水多過似呃人啦

一定唔好失焦, 裝修唔及人多圍城有效果
FOCUS係真相, 揪出真兇, 唔係要懲罰 DI 呀!!

你開個po 標題叫連登admin del po

合理，幫手推

堆
比大家判斷下

推一推

自己打字慢... 唔好assume其他人打字都會慢

你快啲開個po 標題叫連登admin del po，就ok 快！

唔洗del po 呢個post可以令到大家重新改變個思維

支持裝修
但認為成千學生喊更有力
可以先試成千人喊 喊完都唔讓步先裝修

有機會，總之就要食住呢個缺口繼續查出真相。

投票 del po定係清晰思維？

推推推

我覺得正路wo 我平時用語音打字好快

用keyboard實打到, whatsapp 可以desktop.

唔需要改變，你唔裝修校長係警察壓力底下佢冇藉口可以放條片出嚟，你明唔明

清晰思維！

唔好del post

agget

cap圖sd各大TG Channel先？

我都覺得真係要呃人嘅話
冇理由時間嗰度會咁明顯
做得校長
我諗就算唔係特別聰明
起碼都有正常人嘅智力掛

我buy樓主

如果高層係幫件事
點解要停課到18/10

而條片啱啱保留一個月到期
19/9-18/8

咁係咩意思？

唔好信呢啲言論，繼續俾壓力，

誓要俾壓力！

唔好同我講保住飯碗，宜家個個要攬炒！

人命黎，仲要係學校學生。

點解要估佢做乜諗乜。

就係無壓力，佢哋一啲都唔會公開

不過其實要勇武真係要落保安室搶

所以我唔係太明佢地思路係點

篇文講得好對, 你一勇武, 就嚇走哂和理非搭地鐵, 聚唔到人呀. 全部散哂水. 勇武真係要諗下, 要D玻璃定係真相? 如果成晚有人留守, 佢地都唔可能運走電腦, 好過依家多多聲......

我覺得改變一下思維無壞
試一次突破關口

清晰思維

我唔想勇武好似牛咁狂衝

我覺得 咁係對調查事件真相未必有幫助

只靠勇唔夠 要智取

其實都覺得今日手足太衝動

on lun 99 你打字慢就屈鳩人
用手寫都寫到啦

警察唔會比校長係係冇裝修壓力嘅情況下有任何同學生嘅對話嘅機會，所以學校俾人拆係校長預咗嘅藉口令到佢有機會可以放條片出嚟

都岩 愈多人掂到證據愈麻煩

唔再怪手足了
宜加係要清晰思維

講得都有道理

本身我buy你 但係你依家咁講又唔啱。
因為係放完片之後先裝修

我唔會怪佢地啦

Ok!
有道理！
呢個諗法我撐

Agger 眼淚係好攻勢
記唔記得831煲得起就係有女義士長跪不起

唔需要講呢啲，重點係大家個思維唔好spin走咗

推1/5

推2/5

有道理

推3/5

VTC 算係俾面 對比下黨鐵便知
其實已經夠將個波扔返俾ER SIR
1. 無赤腳 2. 自殺唔會拎NOTE 3. 精神無問題

推4/5

推 5/5

唔好on9啦 我打倉頡一定打到呢個速度 你慢就咪懶醒啦

岩 就試下

依家起碼有幾樣野我地知道左
1. 成件事好鬼 一定有可疑
2. 有人想保住個白衫 咁係邊個機構要保佢呀? 即係佢係果邊既人lor
3. 如果要挖個條友出黎 用咩方法好呀? 呼之欲出啦

我都同意 你應該直接同hkdi班手足講 呢到都未必佢地睇到

咁佢聽日係唔係又開對話？仲話要無刪減版

不嬲做老師都會打字快架wo

On9又搶道德高地

俾你俾學校撚左半日得條咁既條都嬲啦

佢剪到咁奇怪咁一定知道人哋會嬲，咁一嬲人哋拆佢間學校佢係咪先有理由放更多證據出嚟？

都唔關事 校長咁做得都一定洩留左風聲比對家知
你估對家真係會唔做野咩 而家越高調佢地先越唔敢亂黎

有咁講？呢個真係唔知，自膠sor9

唔通學生乜都唔做淨係坐喺度佢就放晒啲片出嚟，咁佢都俾警察滅聲啦

見樓主係我朋友 推多幾下

。

推。。。

但裝修咗就變咗班狗/學校有藉口話保護重要財物，連埋CCTV Hard disk搬走喎⋯⋯咁咪適得其反？

pish

要留守一定唔用得武力
因為留守係要和理非接力先有持久性

你快啲睇返新聞，佢係喺夜晚先出最新資訊

pishpish

Del post pls

夜晚多五毛你po出黎搵鬼睇 五毛一定唔會幫你推

得三日
三日限期一到
條片就無左
大家盡做

有冇人查過同院長一齊行出黎嘅人嘅身份

即係你唔好當個校長係傻嘅先得啦，咁大個計時器自己都睇唔到咩

推推喔

Push,

Ah

推 大家盡量嘗試冷靜多d

得罪講句 個老師都好L膠下
咩道德高地 坐係到都有效果
運動到今日 人命都出埋都無咩成效
坐係到都有效果?

abt 14:50
"I certainly feel that I not only support the protests...I support any measures protesters use to push back against the violent & repressive regime"
"the police are stupid"

如果唔激起強烈反彈,佢邊有理由開個對話再播啲片出嚟?

其實肥校長 真係睇得出佢個樣真係好難為好內疚
我相信佢係真心想幫

但唔幫公安守秘密=禍必及親人

當局者迷

破壞學校好容易俾人曲解 但如果大部份人坐晒喺學校喊基本上啲人都會幫學生 佢講嘅嘢唔係冇道理 輕輕一推

【最新消息：HKDI保安將於早上公開交代CCTV去向 - 無刪剪版】

大家唔好再討論個老師講嘢啱唔啱。如果認同呢個諗法應該要盡del po 。你有用嗰啲留返下個po出

di tg gp傾緊

留意返 呢件事無論點都揚開左
你估對家會唔知咩？而家開左個頭架啦
個人認為呢個狀況下你越搞到高調 對家反而唔敢亂黎同埋至少引返起大眾關注

搬走Ed
但推哂tg都係無人搶

清唔好屌得咁大力我唔係話攞人權法黎做藉口 但係我地依加真係處於弱勢 唯有靠人權法依把大關刀黎制裁班仆街等佢地識驚 我知自身既抗爭好重要 和理非心態要升級 但個升級進度仲係好慢 仲味真係有攬炒既心態 抗爭完當交左功課第二日如常返工係依加呢個情況 人權法好似我地一把回血劍咁 比左個小小既希望我地 做到真真正正既 IF We burn you burn with us 所以清唔好誤會我將人權法睇到比自身抗爭更重要

一陣校長未到聽日就俾人搣咗聲

屌你咩 你試下 有條理地打咁多字睇下 快極有限

有幾多字呀?
夾埋都唔知有無100字 兩三分鐘打完 好正常喎

大家唔好再討論個老師問題。先del po

真心 不如發起VTC聯校罷課

説服我地無用，説服做個班人先係重劣

我哋唔單止要make noise 仲要將呢個缺口發大 因為今次一證明到差佬講大話之後無論對義士同手足都會好有幫助 同更有可能為更多死者討回公道。

呢頭話完唔好咁易比人spin走，嗰頭就個個去講打字快慢，我屌晒你地

邊個tg group ,不如你係tg 講返

如果用語音打字就有可能1分鐘幾行字
我見到其中有一句係「啊account」
我有時用語音打字係出「啊count」
要自己修正返做「account」
而呢位老師應該係修改嘅時候
唔記得刪走「啊」字
所以變成「啊count」

唔係話咩都唔做
一開始都係和勇和勇一步步合力先成功
依家真相難求，時間長左越嚟越不利我地，更加應該小心行每一步，諗好點互相配合

夜晚好多五毛，唔好理佢哋盡快del po

唔係掛 有幾難
打得咁快反而證明講真話添啦
COPY N PASTE 就一段段咁寫啦

所以變成「啊account」

樓主del po 未啊?

贊成 支持大家

語音輸入唔得架咩

你覺得老師講個一part有用你就淨係喺下個post出嗰一part

拎部電腦去先達整 之後俾人流出

留多一個post叫人d多理性分析有咩問題

有冇人留意到出面全部係偵探po,
當我份人多疑都好
小心風向

推佢老母

試吓唔好批評
俾啲意見大家點樣配合？

人命都好重要

前10幾日定20幾日個陣蘋果仲未出話佢死左 連登有人開post 話呢個女仔報夢比佢 仲講得出個名
仲有一大班人 比人捉住左 係個好似廢棄地鐵站下面

唔知係咪白警爆料
呢單野一直冇人提

佢係可以講得出而家呢個死者女仔名

語音好難 唔會錯
但都有可能WEB WTSAPP
討論黎無咩意思
最緊要係諗佢講既方向 岩唔岩
我覺得有D道理 播俾你其實已經放晒水
已經俾你知時間 地點 衣著打扮(無赤腳) 事主行為(無精神問題)
算係俾左個方向你查 夠反駁班黑警所講既野

我都覺vtc突登比條剪片比我地睇但從而暗示黑警講大話，但係照你個劇本做我又覺得唔多work，中大果邊校長只需要出口
你唔好話成千人，上萬人喊都冇用

除左裝修有咩方法可以逼到佢地比真片

如果校長成功左，呢個核彈足已推翻成個政府

思路okay，靜坐＋適當時以進為退，唔膠得晒，但要大家有清晰目標，唔好做做下又變99地唔知做嘜冇方向

我認同

都係
如果唔想見嘅 佢根本唔會比學生搵到佢
就好似仆街錢大康一樣 直接消失

係就搵個人賣料比蘋果 一野爆哂出黎

放水還放水，咪撚分化和勇!

和理非愛勇武

如果係真 暗示就暗示咗
跟住大家應該點做

合理，落手做野嘅手足值得考慮

其實真係放水放到出面，希望大家揸住呢個機會

大家入去推下，呢個人講咗啲緊要嘢

關於陳同學條片有嘢想講

咪住，中大校長有變節咩，真心無留意跟咁貼

老實講 好似冇

講得咁洞悉一切
老師唔識出黎幫口？又驚被清算？
咁多日黎唔理勇武定和理非 邊個唔驚
擠牙膏咁一啲啲放出黎好好玩？

我地要真相吖
唔係係度玩揭尾故吖

無謂幫佢搵藉口

正如你都冇必要為黑警做既野解釋
話佢好大壓力所以咁

所以樓主on9

五毛以為香港人訓哂

我晚晚訓唔著呀

的確有野值得反思 其實唔止呢樣 之前消防都有比好多位記者入 但記者都唔識入
所以我地真係要好好諗下呢d高層既角度 佢地其實係知道 唔想幫警察 但勢力實在太大無人想一個人掯呢單野
其實對於學校既地方係咪用軟手段 對社會先用硬手段會好d呢

老老實實, 佢一開始話冇你都真係吹佢唔漲, d對話真假都好, 大家可以分析下點解咁做

同埋聽朝公開既片睇下係搞成點先

其實一代人係咁 佢地文化係咁 而且上左岸 唔想奶屎上身

咁到底喊既威力大d，定黑警打傷人威力大d?
如果你樓主你朋友真係堅持覺得成千人喊威力好大，咁你朋友個思維真係有d問題。喊之革命?

HKDI邊可能犯呢種低級錯誤，交條咁既片都拎硬F
如果學校認真執係呢個水準傳出去俾人笑到面黃啦

我覺得why not both
應該諗下對手係咩人 遇硬變硬 遇軟變軟
其實學校都係讀書人斯文人 軟方式動之以情對待我覺得可以

真係好睇唔過眼
力又冇份出
得把口 見低就踩
個個都事後孔明咁

我覺得 講到個院長咁有心放水
唔直接公開真相就係與民為敵
人地cu個女仔俾人性侵都有勇武企出黎
堂堂一院之長 為人師表
學生死得不明不白都可以咁兒戲
好難當你係同路人

同意 千人坐係度喊之後等防暴黎清？
又唔係未試過
你覺得呢個政府同黑警會理你？

CU得係因為佢個校長仲叫受軟不受硬
好難確保呢個都係

佢有佢既壓力我地未必知 如果真係要講 死左個女 個老母更加要走出黎先 但點解無出 就係背後果股揹唔起勢力睇住 同樣院長都一樣

關於陳同學既案件（算係我師妹），可以入黎睇一睇

係呀 但兩手準備軟硬兼施 喊無用咪出手

支持樓主

如果真係有惡勢力睇住
你覺得佢依家咁放水嘅下場會比較好？

希望事實上真係學校方面放水，總好過埋沒良心噉夾埋黑警殘害市民同學生。已經有黨鐵係噉，唔希望再有其他機構都係噉樣做，何況仲要係一間學校，個受害女生仲要係呢間學校嘅學生。保護唔到佢都算啦！出返少少力幫手還原真相畀大家都好吖！等個受害者泉下有知都可以安息啦。

你自己諗下係呢個被共產黨管治既地方，你喊有乜撚野用，班藍絲黑警咪一樣笑尻你話你貓哭老鼠假慈悲。做實事比班藍絲黑警知道唔好恰，呢家係要增加憤怒值而唔係悲傷值

團結所有ive 學生

班學生大個喇 就算唔係成年人 都就快入到機鋪啦 仲諗住喊
喊真係有用咩
以前六四柴玲 國教既黃gif 佔中既周永康咪一樣公開場合喊過
試問佢地透過喊爭取到d乜呀？

都幾有道理

首先第一句 我諗你我都好清楚惡勢力唔係假設既野黎 再講 再講佢下場會點我好難講 但至少佢仲係做到放水得黎都係要我地靠估 依家乜都只係比我地合理懷疑 但無一個證據去確認

幫你推

共產黨管既係政府即 黑警呢d惡全家啦屌 但我只單單覺得學校入面既老師 做教育既人總會有好多有良心既人（但懦弱）好似中大果次咁有些少啟發 所以未必下下要硬 主要睇對手係咩人

哇假到咁都咁多正評
放水論真係無撚敵
「如果唔係放水，你地集會都搞唔到喇」
「如果唔係放水，你地全部俾人拉既死哂喇」
「如果唔係放水，林鄭一早宵禁喇」
「如果唔係放水，mtr一早全部站都唔開喇」
而家咁明顯官官相衛，連篇大話去隱瞞真相，係俾學生逼到露出破碇，仲想用放水去洗白，仲諗住借啲意spin落勇武到怪鳩佢地。
屌你老母係放水就一早播撚哂全部片扮俾學生威脅逼住播喇，幾個blackbloc係身邊圍住，大把藉口任佢作，但佢仍然選擇隱瞞，咁撚樣仲可以辯護為放水，屌你咁都有人信？
寧願你話前線防暴放水都無咁假

春
泥

真心 嚟個聯校集會罷課

裝修完去喊 得左

Agger

一分鐘打返上面內容

調番轉得唔得

今次真係洛克人

推，幾同意

所以唔好再開post討論，一係集中post啦，唔係要遺忘，一係直接做實際嘢搵cam
要贏先可以沉冤得雪

有啲道理

黑暗兵法

可惜好多人唔識走依條路 佢地認為繼續全力進攻就贏

一路裝一路喊吖笨

pushhhh

其實有道理
佢又唔可以做咁盡嘅

failed

推。。。所有人都要冷靜思考
凡事停一停，諗一諗
嬲怒時唔好落決定。

其實又未必嬲既 只係事出突然 果下未必有時間反思

唔緊要啦，都過去咗
唔完美，可改善，齊上齊落。

同意
其實佢可以好似MTR咁唔撚俾

set左deadline都唔出嚟交代下
冇得傾架喎
要一千個人喊出殯都冇可能啦on9

你太睇小和理非

明天和平靜坐齊齊喊

有高人可以知道陳彥霖點死！

見啲人戇鳩鳩咁樣話一兩分鐘打唔到咁多嘢出嚟,其實你哋係咪戇撚尻？用語音系統都講到出嚟啦
醒啲啦好唔好

合理

其實好同意 如果有心隱瞞 校方大可以連片都唔播 搞乜要專登喺開lift果下停低 直頭話緊比全世界知事有蹺蹊

唔熟法律，屌得細力D，有無得入稟叫法庭命令IVE保留或交出未經剪接既CCTV footage？即係好似有人入稟法庭要求港鐵保留或交出八三一未經剪接既閉路電視片段咁，但我唔知有無legal ground可以咁做，但若果有既話，法醫講過單案疑點多，應該要全面調查，而且IVE個CCTV FOOTAGE係好明顯畀人剪接過，咁既話呢個可以成為好好既理由去叫IVE KEEP返完整既CCTV FOOTAGE而又可以避過裝修。
但我唔清楚IVE有無指引話去到幾時就會DELETE FOOTAGE

無大台就哪會有劇本
就算事後睇有更好方案都好
都要得到個個認可先可以run
都係嗰句 賽後檢討永遠理想過現場環境

有幾難
我自己打字都差唔多
有情緒嗰陣打得仲快

有得用語音架死傻閪

Pish

咪傻啦 呢點好多人都諗到 只不過有人提出黎咁解

屌你p牌推呀！

有點喎，巴打

咪玩啦咁都想洗白
根本如果全世界一齊反就贏
唔好諗住食兩家茶禮

幫推下

裝修學校有咩用？你懲罰緊邊個？除咗發洩之外有咩作用？
有時覺得勇武係好勇，但得個勇字冇腦

有道理 幫手推

一開始已經覺，要為件事降溫，最好就好似太子黨鐵站咁死都唔攞cctv出嚟就可以啦
好明顯係為咗搞大件事先做

我覺得似引你地討論，錯焦點一排，再自爆式炒車，又或者重點根本唔係果度

高層怕上身
但又唔公開又得罪學生
公開晒又得罪政府

好似而家咁扮無能 攪到一獲泡最好

DI手足入黎睇下

仲有語音轉文字

為死者討回公道

唔信放

我信收命令人叫佢播咩就播咩

放水點會簡呢段先播

vtc根本冇睇過條片

我覺得係蠢而唔係放水

剛柔並重

我個思路同依位老師有啲接近
希望參考下

咁行動姐係點

我agree 啲人有講過將佢變成第二個藍可兒事件 令其他地方有經驗嘅人黎幫手查 令國際輿論更大

又岩

其實即場就應該要推開條撚樣即刻播啦。淨鼓譟係無撚用。

btw 我最撚憎呢D論調， 佢地好衝動好xxxxx應該xxxxx真係蠢，但我唔割。 其實咁樣同割係無分別

Push 建議樓主再開多次post

幾千人喊真係好撚震撼，你朋友堅有用個腦
但我明白現場一定有人隻手快過腦，希望每個人都可以思考一下

推俾DI學生睇

都可能真係想放水

含撚啦 又係到講呢啲大愛左膠野

和理非->死線->升級

不嬲都係咁樣做架啦 又想引人同割蓆呀

唔係講笑。

大家唔好因為發現到影片上有破綻而覺得如獲至寶。
我想講公開 CCTV 之前校方絕無可能會未睇過, 依家o係知專學生面前播明顯經過剪接既影片, 我唔覺得學校/政府會犯咁低級既錯誤。

我認為有以下兩個可能:
1. 內部有負責執片既人係手足, 對政府/校方陽奉陰違, 暗地裡埋下破綻。校方於播片時先發現問題, 所以急忙暫停播片。
2. 播出的其實可能咩都唔係, 唔係警方所講陳彥霖赤腳行去海濱的影片。隨時只係用黎愚弄大家或者轉移視線。由於公開既 CCTV 已經剪輯, 連日期時間都可能係假! 成件事好大可能係付國豪2.0, 俾 d 假線索你引導大家走一個錯既方向, 片中既野係整黎誤導大家!

如果係可能性1, 真相自會大白, 手足應該有片在手。
不過換位思考, 代入呢個政府既角度去諗, 可能性2 就合理好多。而如果事實真係可能性2既話, 大家唔好浪費時間研究已公開既影片上, 個白衫人隨時係 distraction。唔好成日以為咁好彩內部都有自己人, 我都期待過會有白警出黎篤魁。靠自己啦, o係冇手足內部做野既情況下, 你期望條片有 d 咩? 唔通會有殺人片段? 警察講明睇完 CCTV 之後認為冇可疑, 政府會唔會俾 HKDI 播出殺人片段去打警察臉? 政府自己去證明警察講大話?

行動建議: 迫使警察公開導致佢地認為冇可疑既赤腳去往海濱片段 及

(十分重要!!!!!) 呼籲曾經 o係唐賢街泊車既車主翻查車 cam , 翻查日期切勿切勿鎖定 o係 9月19日!!! 要翻查9月16日到9月22日。

連登有 post Fact Check 過好朋友同陳彥霖既真人最後聯絡時間為9月16日。
9月17日陳彥霖手機有 post 過 IG 但可以係其他人用佢手機 post IG。

調翻轉去諗成件事就明哂, HKDI 既 CCTV 無論有冇料都好, 政府一定處理哂。唯一警察淆底既係驚真係俾人搵到車 Cam, 而事發日期並唔係9月19日, 所以整場咁荒謬既戲去誤導大家, 等大家個 focus 留翻 o係 HKDI 個電梯度同去花時間去查個白衫人。

認同我既分析請廣傳, 以避免車主只係睇左9月19日既車 cam就以為冇料到, 人命黎。
希望事件最終可以水落石出, 還受害人一個公道。

推乜鳩，一陣聲稱會播真。冇修剪版本，睇下點先啦。
同埋裝唔裝修唔會太影響到件事既本質，反而我覺得只係佢對於本身裝修呢個行為既立場。

推呀

其實分析得有道理

咁你放部機俾我搶啦

條院長態度由12點已經思思縮縮
到6點都冇改善過呀 洗撚由你外人幫佢講說話咩

放你老母水咩 如果唔係一班學生唔放佢走迫佢交片
佢撚會放咩

推
團結係要打超大規模輿論戰
一裝修就spin曬去破壞only

中大校長有變節咩？

我都覺得放水機會幾大，冇人會蠢到明知條片白痴都睇到有問題仲放出嚟
不過係真放水，定假放水想spin 走其他嘢就好難講

要夠人多坐係度 一定大壓力比到校方

On9死左人呀屌你老母

pull

On9

你咁有腦講下可以點做?

今日學生全體維修咪得囉 EZ

中大 事件唔係因為事主喊囉，好唔好
段狗果時諗住走 上埋車啦，係副校捉住佢咋

今時今日咁既時勢，出住得校長根本一早出賣左自己靈魂比魔鬼

點解裝修都吾入去搶電腦？

咁喊完乜春都冇就裝修

中大校長閉門先相信
做戲咁做

兩樣一齊做喊住一齊掩護勇武
勇武拆完又一齊喊

good idea

d計謀撚真係好撚煩

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

集體罷課好過裝修

同意
罷課為同學討回公道

罷課啦
政府最驚罷工罷課罷市哩d

推
同意拆學校唔會增加成本令校長既背後勢力屈服
但輿論會

軟硬兼施，不妨試吓軟，迫膠層要回應

人命 > 死物

推上去

還女孩真相

淨低嘅路等哥哥姐姐幫你行啦好冇

推夠啦，
大家唔好再推啦。
我當你有條計謀，
你爆咗出嚟，
咁咪等於自爆，全世界都知道晒？

p

唔好再搞分化啦好無......由八點到六點 人既耐性係有限...我睇live 都睇撚到炆 話院長放水？ 我屌佢老母 成間hkdi 講緊300支cam 而家俾兩條剪過既片俾我叫放水？ 起碼十支八支cam 會影到妹妹進出學校 而家你俾個黑影要我地估......咁撚樣都叫放水？

老老實實裝修又咩用呀屌你老母 除左比你發洩
琴日運機個陣又唔去搶
我覺得樓主位朋友講野有point 搞個學生靜坐悼念嗌埋記者 個個抱頭痛哭 send 比cnn bbc 分分鐘壓力大過你裝修

同意，罷課先攞道德高地，再吸引其他市民嚟集會，之後無效果再裝修都唔遲

幾千個學生喊 想問有乜鳩威力 日日都幾十萬香港人喊 點解班狗仲唔識驚既

仲停留係 大合唱同 過萬過千人既集會思想到

唔屌你
練下打字啦

學校邊有咁高招

咁依家點做好

咁樣會唔會累到個校長

支持校內靜坐罷課 要求校方交出cctv (I VE仔女）

推呢個

真cctv

哈！你又岩喎，做戲做全套

罷課啦

推
高層都會係人 係人就有機會心軟

[quote]支持校內靜坐罷課 要求校方交出(真）cctv (I VE仔女）

校方/高層係有良心
各位手足冷靜諗諗計謀先

幾時都支持勇武派...

人禽之別。
如果你仲相信高層係人

而家根本有咩事就裝修，抗爭手法有好多，分分鐘呢單野如果發現黑警做既，佢地又係裝修鋪頭嚟報復...

無計啦 有d人係勇武 but有d人係勇膠....

話喊就喊咩，仲要咁大個人屌，諗起都柒。提出咁既屎橋，個阿sir 都唔方好野

八點半等到幾多點唔講？
三點班仆街又話要等到四點唔講？
Deal好左比記者入去一齊睇結果大家一齊睇左段閪片你又唔講？
五點半講到明半粒鐘內冇回應就行動升級，結果個院長自己後門走撚左去

我個人認為班學生十分之有耐性，唔知樓主同你個fd點睇？

屌你真係唔識架喎......
個人睇法、戰術、行動方向呢啲fc條撚咩，你唔係應該fc講野條友係邊個，而係用下個腦諗下佢講嘅野合唔合理，應唔應該跟呀

割你滷味咩
畀意見都唔得？
有你講冇人講？
咁嘅胸襟靠你爭民主？

割你滷味

有冇諗過
真兇可以係𨋢外行兇？
除非睇晒成間學校、附近屋苑同商場嘅CCTV
否則可謂冇可能搵到真相甚或真兇

推測院長動機果part可以畀你
但屌裝修果到明顯係政治潔廦
總之最好就日日都搞靜坐
坐到2076

前線出嚟做野啲學生就走
講撚到好似前線趕你走咁
依家係你班仆街和理棄鳩人喎
仲有冇人記得運動開始勇武果時係講緊越多人越安全？
結果依家就演變成啲和理一見到防暴就退場賣隊友
甚至係未見到狗已經開始退場
驚畀狗拉:
然後就上網賴鳩勇武冇腦？真係食撚咗屎

依家係你班政治潔廦嘅垃圾乜都唔敢做
口罩都唔敢戴
屌人裝修？
我前日十八區開花果陣5點喺銅鑼灣收工
党鐵站重狗
我咪一樣戴住黑色口罩全身黑色望撚住佢地直行直過
更加唔好提我有法庭保喺身
如果畀狗周一周我隨時還押荔枝角
我都未驚我唔明班和理驚乜撚
仲要叫啲學生除口罩
人越多越安全
如果全個党鐵站啲乘客都戴住口罩
甚至全香港都戴口罩
啲狗拉得邊幾撚多個？
依家蒙面法真係行之有效

on9
裝修完咪再包圍靜坐囉
你老師岩岩放監？

推！

長遠咁睇可能要成立調查委員會
搵班學生老師高層同其他專業人士(教授法醫)入去
如果唔係都唔知擾攘到幾時

呢單野裝修係無用架，中大校長副校都唔係因為怕裝修而發聲明啦。

Push!

肥豬，幫你推

你點話點好啦，唔係靠我亦都唔係靠事後孔明嘅所謂“老師”囉，開口埋口就屌撚完人又揸住唔割撚扮大義凜然。

其實好多人都有用web whatsapp用打開既速倉係真係可以好快，我呢段用手機五筆打就好慢，但用速成打我基本上記實晒常用既字既打法，睇都唔洗睇

正確。同樣道理，其實明眼人都睇到林鄭係幫緊香港，逐步將班左膠泛民和理非推向港獨，否則一百萬人上街佢點會咁豬話暫緩，大家唔好再屌佢

校長

好
推

其實我信 真係要剪就唔會咁俾我地睇到少少 但係唔剪佢解釋唔到 到佢俾人捉走 正常知道真相嘅人係會懼怕狗嘅權力 唔係所有人生死都可以唔怕

又畫面撚 喂好撚慘嫁個個學生喊 有個15歲妹妹比狗殺左 之後？ 叫人做場喊既show再sd比外國報 問翻你轉頭 又有咩用呀屌你老母 有事叫勇武 無事就屌你勇武 不如你喊先啦 最好lur埋地 我過黎拍你片之後放上youtube 實好有用啦

黨鐵話唔俾你睇就完全唔俾你睇
自己諗下點解佢肯俾你地睇，仲要咁多可疑位

應該公開負責老師校長大頭相，全社會拒絕服務佢地，直至佢地作反

陳同學家屬
全部有分剪片播片老師

校長
飯堂唔賣飯
的士壞車

講咩都得

大家要和平！比全香港全世界知！

ON9, 造假影片仲想扮無辜？

裝修嚟做咩 直接搶cctv好過啦 佢唔公開 自己公開

記住
美國嘅人已經通哂水叫我地著重non-violence嘅抗爭
我感覺每一次有裝修畫面出現 政府同班黑警就會開香檳慶祝
反之 和理非就r哂頭 好似尋晚遮打集會咁 我地極成功爭取到籌碼

無論vtc高層人定鬼 一裝修佢地就有任何理由唔交cctv兼割蓆 之黎有咩事可能保都唔會保學生 睇下錢大康講到明話唔會阻止警察追捕學生就知學校高層可以仆街到咩地步

明白大家好嬲好嬲 我都係 但宜家我地要be water改變抗爭嘅行動模式 唔係一味裝修

可以中大為鑑

我都唔明琴日都裝修左di
都唔直接爆門去拎hdd

［置頂］陳彥霖疑點整合+行動

勇武派唔跟劇本做野？條痴左線？
有冇督灰撚呀？我發現勇武派首領

唔舐共做唔到香港校長

你應該無乜朋友

唔通有勇無謀？

直接爆門去搶CCTV啦

同你諗法唔啱就叫「分化」？
成肉攞「分化」收人皮
算把啦煩到癲

乜野

唔好問我裝修黎做咩 問下點解要屌裝修老母先？ 我好支持搶機 但已經錯失左 依家去屌人老母為乜先
唔係話講馬要跑得快過隻馬 但同樣邏輯 點解你最後係得把口屌班勇武 而唔係當時去搶機 走去大喊果個？

又話「不割席、不分化」，轉頭屌鳩和理非仆街冇撚用，連登仔果然好嘢

陳雲一早都有講
林鄭係玩暗黑兵法
傳聞有啲土共質疑佢係英國間諜

你咁勇你帶頭打爛玻璃囉
你帶頭後面跟
好唔好？

冷氣軍師
推人去做自己唔做

唔該你睇撚清楚
係你班和理主動棄鳩勇武在先
主動喺連登批鬥裝修在先
最撚下賤就係批鬥完一輪最後講句利申不割咁你講撚哂啦

買左麻包代未

有啲係五毛扮勇武
係咁叫人送頭搏拉
拉多個少減個
你估佢哋心裡無數？

其實我都有諗過校長放水，所以一路聽一路sad

幾有道理

612 721 831 101

冇話屌唔屌
人哋有嗰句講嗰句
連登啲偽勇武冷氣軍師聽唔入耳就咒罵人
尤其是某啲P牌仔
出邊闔家睇到係咩料
「國難五金」老闆都笑鳩你哋而大把人和應

有道理，而且一定程度裝修都係需要

Push push

係 大把老師識剪

高手，有道理，眼淚才是學生最強武器，能夠贏盡一班香港人既心，贏盡世人既心

所有和理非都有棄？
咁你哋裝修係幫運動倒緊米呀
有講錯咩？
你估連登多人撐就現實多人撐？
人哋係屌咁又點？
屌唔起？
唔通有衝過又要話你聽？
你當自己黑警套口供呀？
你有冇落過場我都唔知啦

我推人去做?
你想chok我有無去爆過玻璃定你依家做冷氣軍師推我去做呀?

我反而想跟你後面呀 想知你平時抗爭係點 出到黎之後叫口號 唱歌就走
喂前面十公里有狗呀 散水啦

岩呀!互相交戲

推 唔好裝修啦 真係學生食返

20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!

散水撚咁。。。。。。。

有衝過都唔使話你聽啦
你當自己黑警套口供？
最唔妥啲網上係咁煽人衝撞打爛嘢
自己又唔知做過幾多嘢嘅人
第一次圍狗總都有班撚樣係咁屌人唔衝狗總
卒之都冇人衝
可見係咁嗌人衝
鬧人唔夠勇武嘅係咩料

推論合理。當思路分享又唔洗FC

洗唔撚洗影埋保釋紙你睇呀屌你老母
你嚟批判我做過啲咩？你又做過乜撚野呀？
我就連全名都見撚埋報
畀狗拉果陣不停反抗令到在場其他人安全走到 影撚到哂嘅
過多兩個星期就上庭
你老母臭閪你嚟批判我有冇落過場？你做過啲乜撚野呀又？
靜坐？遊行？嗌口號？多撚謝你喎
如果唔係你咁出力嗌口號
全場手足死撚哂啦送中法一早過咗啦

唔打爛玻璃＝散水？
你咪繼續囉
美國有啲參議員
已經想攞此做藉口反對《香港人權民主法》
有班友仲傻下傻下
睇唔清國際大局係點
如今過《香港人權民主法》係最關鍵
有勇無謀岔禍件事嘅都冇得唔懷疑用心

唔該大家要有勇有謀，場運動好易衰係自己友手上

其實好有道理，黑警咁把炮，殺曬全校學生呀嘛！

長毛都坐過好多次監啦
咁我哋又係咪要繼續攞佢做模範？
拉得多就越聲大
原來咁撚樣嘅？
曾德成校內派左翼傳單都坐過一、兩年監
佢「一定」係「英雄」喇！

有d道理

示弱 = 示威 呀

唔係

師兄

咁你做過乜撚野呀？
你批判我冇撚落過場丫嘛
你做過乜撚野先？
唔好撚話英唔英雄
問題你除咗打字乜柒都冇撚做過呀
縮返入你老母隻閪到啦柒碌

班仆街偽勇武三毛係咁推人去死
目的係咩有腦嘅都睇到
最慘係十二、三歲嗰啲
喺網上睇完呢啲不明人鳩噏
冇諗負唔負擔得起就「去咗」
至於係咁屌人唔衝、唔打爛玻璃嘅
就繼續日日得閒上連登鳩噏
加油！加油！

推 裝修唔割
但係同意成件事可以遲啲先裝修
而家轉咗焦點去裝修
唔可以單純放係剪咗條片度
再諗下一步啦

老實講 個腦諗到咩打咩 打咁快都唔出奇

咁似facebook有條友成日自問自答
果條撚屌叫咩名？

咁我地要點connect vtc校長先

老師十分正確 唔洗下下裝修

知唔知咩叫對準政權校長無實權
執行幹事尤曾家麗Carrie Yau
佢先係VTC話事人 政府高官

最憎你呢啲論資排輩
成隻司徒老狗翻生
司徒老狗以前一被毓民屌
就係攞你呢啲邏輯噠人
迴避是非黑白

如今二〇一九
唔係一九八九
你咁巴閉就自己帶頭打爛玻璃
後面一齊跟
唔係就收爹少句粗口

偽勇武三毛

逆權公民

P仔幫推

錯喇
呢刻唔裝修
班仆街已經屌你「和理非廢棄勇武」
而佢哋自己又唔見得係帶頭㗎喎
好唔好笑？

咁咪坐喺度等人權法案過囉，美國佬從來只係計利益。支那買多 啲大豆，Trump都話冇嘢喇，一齊坐喺度等俾美國佬出賣。散水撚。。

其實勇武係有膽量有勇氣

但真係處事唔夠厚黑 唔夠機心 唔夠計謀

所以有時真係要個下冷一冷靜唔同人合作去判斷下一步

依家唔撚係論資排輩
你做過乜撚野？答我未？
你乜撚都冇做過唔好撚話排輩，論你都咪撚柒論
有你啲垃圾乜柒都唔敢做嘅思維先講得出「你咁巴閉就自己帶頭打爛玻璃」哩啲說話
想問有幾撚巴閉呀？
陣地戰帶頭推都做撚過
裝修判頭都做撚過
有幾撚巴閉？你覺得好撚巴閉好撚特別？
你自己唔敢做就算，批乜撚野判？
有人幫你做埋你又出嚟乜乜柒柒
唔撚該你啦
屌你幾句又話三毛
總之唔撚啱你心水就係偽勇武係三毛

總之我最後一句同你講撚哂
以後你有乜撚野發表就自己落前線同班手足講，唔好柒喺網上鳩打字以為自己係諸葛亮

Push this

你估美國係獨裁國家
Trump一個話晒事？
佢唔使顧選舉？
就算Trump唔簽過到嘅《香港人權民主法》
國會都可以三分二否決佢決定
你估Ted Cruz係鳩流？
人哋大大話都係前共和黨總統候選人
級數同Trump不相伯仲

冇美國威脅制裁中共
解放軍一早落咗來屠城啦！

勇武唔跟劇本
用曬上帝視覺去睇件事 你玩曬啦
唔洗下下淡化woh 係咁想shift返個責任落警方同政府
你一野播曬出黎咪得 邊個阻到？ 有人阻就知咩事
都識講全部人係上面都係咁覺得
咁巴閉唔落去同d學生共同進退？
你唔選擇將個女仔既事完整曝光 你就要承受呢個果
用上帝視覺有咩意思 咩都係勇武錯cls 你夜晚搵保安運條片最岩

推 唔同時候用唔同方法
正如和勇合作一樣 集會俾和理出場
原則係先和理後升級 依個時期 幫到件事 咩方法都要試
黨鐵cctv都唔敢交
Hkdi交得出黎 應該有啲線索俾到我地查

有做過使撚同你交代？
你當自己黑警套口供？
我是其是
非其非
反而你係咁煽人裝修
人哋唔同意就辱罵人老母臭屄

如今你講撚晒
成場抗爭屬於你？
六·一六二百萬人都係勇武派？
爭住「割席」咪係你呢啲偽勇武囉！

日撚日屌人「割席」
實則有自己屌人
冇人哋屌你
毛賊東翻生！

呢類冇辦法證實真偽，但內容合理，可推

核彈要引爆先有用架

ok

PUSH

如果咁既話 校長 真係好高明喎

計中計中計

咁短時間就將計就計

不過如果係有預謀就唔同講法

始終個時間先係關鍵所在

我屌你咪屌你
仗義每多屠狗輩
自己行上前線睇下邊個手足講野係文鳩質彬彬？
唔撚似你啲閪人又話哩樣唔做得 果樣又唔做得 哩個係偽勇武 果個又係三毛
轉個撚頭又戴頭盔話自己不割席 而係我割你席
我屌你個老母唔該
你割就割 唔好撚喺到跳出你老母又跳入
然後屈鳩人係三毛你老母臭閪

Ok

仲流過連登d軍師

推 同意

我覺得唔好Focus裝唔裝修，呢個只係一個手段
唔好再自己人打自己人，團結係我地嘅彈藥
依家有樓主呢個方向出現左，就當係Brainstorm
依照樓主，既然校長製造一個階梯出黎
我地咪係DI集會，Deadline，升級囉
最緊要有進展，沉著係裝唔裝修對件事無幫助
呢一個禮拜好似好多真相等待被揭露
我諗事實好快就會公開，大家要堅持

你未撚打過字？

lm follow

講真
係開lift個下停其實幫到出面

分析得好好，多謝晒!

好似都有啲道理
推一推

推啊！

有冇諗過勇武咁做反而保護咗院長

推!

終於有人同我諗同一樣，個校長無必要穿崩被大家睇，目的好明顯

其實諗真啲
校長有心直情可以唔俾你知開門個下

所以不如諗下點樣可以製造更大輿論

推推推，和理非出場!

推到俾HKDI勇敢手足睇

其實唔重要⋯⋯⋯另外語音可以快過倉頡，因為可以只打一部分，有估詞語功能（而且電腦特別準）

幾千人係DI集會未嘗不可
始終和理非集會最易聚人

又幾有道理嘅

但係既然都白警點解唔講得清楚d。反正都網上。俾人查到佢係警佢寫多寫少都死，點解唔直接講

有時兩人傾計可能會打得快少少
但我想提出另一樣野係, 機主本身同個老師WHATSAPP對話, 形式卻係機主好少俾意見, 成個對話似訪問仲多過朋友交談
大家都試過朋友交談, 就算對方係HKDI教師, 但自己都唔會一D自我意見都唔俾, 因為成年人對時事都係多少有自己意見, 但呢個機主完全無俾過自己意見咁滯, 全部都係教師講

點都好啦, 就算假設呢篇WHATSAPP只係一篇作出來的個人意見
當中有的POINT都係值得討論, 例如校長動機等等, 當然係咪咁仍然好難講

我相信校長
始終校長都要睇政府面色
有D野唔可以講太白(例如段爸都係閉門會議先敢講真話)

段野咁的樣
正路都唔會拎出黎

咁點拎到足本版先

係，唔拆都拆完。輪到同學感動教育工作者時間

見到上面有勇武手足好勞氣

但我真心想各位冷靜小小 裝修學校同裝修店鋪 銀行完全係兩回事黎

唔好因為火遮眼就直接去做 你裝修學校 最傷既係學生

一早已經話裝修冇用。。。
點解個刻包到實哂唔上前搶電腦播
啲勇武係咪當cosplay比賽

認同

無錯 戲都唔交下
個校長用心良苦咪比人清算囉

如果佢唔係專登咁做
咁爆佢都抵死啦

所以手足咁做唔會有錯

咁都唔係洗白？個校長係應該公開個真相 連咁都唔做講咩做教育？

同意

選戰將近 我本人今天起開始罷買/不會幫襯所有張貼建制派宣傳海報之店舖

講咁耐 片呢？

成班老師係上面一致認為
勇武派又唔根劇本做野
你地醒少少啦
你地點點點咪會成功囉

哦。

恆屍(#26770)出名五毛嚟㗎喎

拉

推手

覺得一齊喊真係好有畫面

我Fc你老母個臭化爛閪呀
你乜撚都係度鳩叫FC同D傻閪藍絲有咩分別呀

你自己打字慢就話人好假...
打倉頡嘅話真係打到

同意個老師
留守好過裝修

我可以打得咁快

琴晚裝修其實大家會諒解
因為現場睇到會激動係好正常
始終人命黎
但冷靜落黎繼續留守要求校方交原片就可以

重點?

有道理,推到有原片為止!!

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔駛倉頡，電話都㩒到啦

香港人:睇定啲先，驚炒車
睇定啲先，有人爭取到民主我先表態支持

就係呢種人態，搞到乜都做唔到
咁大件事點解唔集結storm 入去拎帶，條片咁嘅野好可能影到核爆內容

現時牌面：聲稱無拉係自殺
可能牌底：cctv有著衫同比恐怖分子捉走

咁樣已經一口氣有公開證據證明連串姦殺/被自殺嘅公開秘密，成個局勢將會全面升溫同反轉劣勢

好多人呃自己無事發生，如果有片證明恐怖分子姦殺平民你今晚武裝革命鬼佬都會撐你

最緊要啲學生要爭氣，唔好俾人睇死你地只係好過毅進仔少少，啲人話DI班學生只係想唔駛番學，但我覺得你地不止於此嘅，冇乃油俾自己學妹死得不明不白，我地要爭取公義呀屌你老母！！！

個老師係講得幾有道理。但佢要明白，勇武都係人，都係有感情，佢冇發過夢根本就唔明果種感受。
每次有手足比人拉，自殺，被自殺。睇mon既人最多咪sad一陣之後當冇事發生。但係企最前面果班唔係呀，佢地係身於處境，代入感好強架，有返少少良知同感性都會覺得氣憤而有少許衝動。我明個老師意思，亦都唔係話佢講既野錯，只係想佢都要體諒勇武派既感受。
最後，唔理勇武定和理非定呢位老師，希望你地唔好比仇恨遮蓋，對準個目標：五大訴求，缺一不可，還走左既手足一個清白同真相

你係咪未俾人屌過？
當你俾人好嬲咁屌果時
絕撚對有呢個速度

睇下

我諗佢都體諒嘅，見佢話唔會怪啲學生
只係覺得佢地嘅策略唔係最好啫

認同，推，要圍佢辦公室但唔動武

佢自己打字廢就話人打得快
屌佢啦
呢個世界有whatsapp web版架

同埋分析文仲有人係度叫fc

我分析完之後我自己fc係我自己講既?

對凖政權

唔係搵藉口
由一開始都已經講咗唔係
我係想表達手足們唸野做野前可以考慮多啲
用多啲當事人會點做同點解咁做嘅想法
我相信會有幫助
而且我都絕對唔係話琴日嘅勇武手足 我贊成裝修
只係檢討下點樣進步姐

你呢幾行野打左幾分鐘？
我呢度打左唔夠30 秒

又割？

可以試

認同 勇武裝修冇錯
不過校方合作嘅態度可以好少少

我個po個目的唔係要幫佢洗白 佢冇開完整片 我都冇當佢係同路人 我係想人唸多啲 茅頭唔需要指向學校 只要捉緊依家流出咗嘅野發大就ok

而且我冇怪過勇武啵

打字慢就尾鳩人 推

又得姐

推 3曰都要塞爆間學校

喂屌 有得唸

琴日睇LIVE有條女想係HKDI跳樓而且
傾左成日比兩條19片出黎而且已經兩條片都疑點重重
好難唔嬲唔衝動

同如果即刻邀請校長/IVE大粒佬好似中大校長咁搞個問答會WORK嗎?

高質對話

其實喊真係可以拎到好多同情分 琴日好多人話手足好激動對住個校長都手指指 真心如果個畫面係全世界喊住求下佢地比番個真相出黎 雖然實際未切有咩用 但可以吸引到更多人既目光

呢個時候係要集結返和理非實力

我覺得有心放水都好

大家仲抱住靜坐，幾千人一齊喊 會有用 會有人良心發現
咁既心態就真係太戇鳩。 咁樣最多幫到國際線 幫大家過人權法
實際比本土既感覺係 成班垃圾
殺左你既人 都剩係識靜坐 識喊
廢撚到佢唔會怕有後果繼續殺

過左咁耐 有良心既 早就醒左
係無既 你1000萬人一齊喊 一齊絕食都無鳩用
香港過去果廿年就係比呢種左膠思想累撚死

屌你第一張圖最底我講啲咩啊

我唔明，lift 口打開都睇唔到，即係，之後有事？

btw 佢係教師，緊係護學校，中大係有“人”企到出黎講，但宜家個“人”死左。
佢的frd都喊架，then?

就算佢講既野係全部都岩

有權力既人唔為死者發聲
只係放 水然後叫學生自己做事
咁係米本身已經有問題？

有事又係學生受
冇事高層一樣唔出聲

永遠都自己置身事外
好波

有無剪過既CCTV就可以慢慢傾...
無既無計傾...
完

收皮la呢d 19 老師，場都冇落過分分鐘。又計謀撚又中計撚又盛仆街la
勝利球迷
拉你拉你老師

Miss好波

手足唔好嬲
五毛唔理就得

通透

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁撚多撚字乜撚嘢老師嚟？

值得參考下

軟唔得先用硬啦
下下都硬碰有咩著數

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經係唐賢街泊車既車主翻查車 cam ，翻查日期切勿鎖定9月19日 ！
要翻查9月16～22日
好人一生平安

係。
喊打喊殺對件事無幫助，
戲都唔識扮

可能平時冇人同佢傾計

成千個學生喊 咁左都講得出

咁係個老師層面上有咩可以幫到學生？
咩都靠學生？ 叫一千人出黎喊？
獨裁政府理撚得你

岩

哇屌 終於有人理解到我想講嘅嘢

我明明講咗我同認同裝修 個個就spin曬落我屌勇武

有啲仲離譜 講咩打字快慢

［求推上熱門］我正式宣布1020民陣遊行主題

好撚左膠帶風向FEEL
我要講既係應該全部人搶電腦搶片

vtc不嬲大部分老師都黃，院長下晝時都話放寬我地attendance，說實話我覺得佢地係逼不得已，放個幾條線索都已經係極限，再放就比公安捉上去...

一定有人暗中keep

其實拎到電腦嗰下我好奇怪無人搵到個folder copy咗段片

唔理張圖係真係假，成千個學生係學校喊真係超大威力

求其搵五六個跪係度拉住校長求片都得啦
手指指屌人老母反而唔會俾你。

其實副校當日都講到明唔會放狗入黎 姐係做乜都無後顧之憂
當日應該人多去爆SVR房 而唔係去爆玻璃 依家得個吉

副校心諗 唔通我主動交出黎咩 你地搶我就無計啦

屌 係人都睇得出啦
做戲做全套
咁樣出po反而害左校長/學校呀

其實裝條隊真係可以唔好咁衝動。

係人都睇得出，
但學生睇唔出，
證明班學生都幾蠢

屌你自己打字慢就話人假.

推啊

你講嘅每一句都係屌緊你自己呀
邊撚個話唔做得？
係要睇時機吖嘛
呢刻唔做得幾時等於以後唔做得？
你要做之後幾時都得
你爭朝夕長短係咁煽人去做乜撚嘢？
等美國議員放心贊成通過《香港人權民主法》目前最關鍵

你有冇落場冇人知而你都唔使交代
我由頭到尾都係針對你係咁煽人做
你自己心盲睇唔明就發狗瘟
唔怪得你啲連登仔喺連登外就被咁多人恥笑
因為你哋從來都唔容唔下異見
仲話爭取民主
根本係另一班共產黨

軍師？
你講緊日日嗌人衝而自己喺連登打飛機嗰班？

一陣班偽勇武三毛又話你和理非冇撚用㗎喇

冇人勞氣
係有啲偽勇武三毛係要煽風點火JER

因人廢言？

手足唔好開口埋口偽勇武 三毛 好反感

勇武？
係咪真「勇武」呀？
抑或煽風點火推人去死嘅三毛扮？

認同，推

你每一句都拉落偽勇武到係想點？

咁係咪你帶頭「裝修」？

又屈人五毛？
係咪冇第二句呀？
一有異議就屈人五毛
得你先講得嘢喇好冇？

有道理 我都冷靜唔到 冇思考

咁下下屈人割席分化嘅就唔令人反感？

佢咁做就係想話畀大家知狗擺明唔想條片出街，唯有格硬左cut右cut，扮幫政府咁，其實好明顯話畀大家聽件事同條片一樣咁有問題，老實講佢真係仆街起上嚟學黨鐵唔交都得

講得幾岩 矛頭應該係警察。唔係學校

我都覺呀
擺明話比大家知係有問題
連估都唔洗再估

行動可以升級

所以我琴日一路睇live個時都唔明，係到問我d fd
其實如果佢係要唔俾睇佢點解一開始要應承拎出黎

依家係你開口埋口都講人偽勇武先

nevermind 從來呢個po都唔係要怪邊個 只係作brainstorm作用

好簡單道理

1.陳同學自殺，一早放完整片證明清白
2.831，咩都唔比，你又無證據，吹漲
3.放條擺明有問題片，扮幫黑狗，助攻

P牌推唔郁都推下
如果校方有心暪, 點會咁順攤俾你睇到CCTV

請大家唔好忘記，公民抗民嘅目的喺感化更多人加入行動

千幾學生喊，好有威力。

以後唔裝修啦，唔洗勇武啦，我地組團去喊就贏硬了。

其實校長好撚明顯啦下話⋯

重點係校長踢返個波畀黑警，黑警挾持緊校長咁

對唔同目標可以用唔同手段

不過我都覺得要保護校長del post 係好事

咁你咪當打爛間學校係配合佢做戲囉

中大校長變節因為女學生喊
睇到依句笑左，我就唔撚信果條教畜因為甘良心發現。有睇直播就睇清楚佢為人，係台行的的坐的姿勢，手部動作，面部表情眼神同對答內容就出賣自己。

有舊生問佢知唔知中大學被捕幾人，果三十幾人你有見面的又幾多個，教畜答2個......

推爆佢呀

如果出去喊成為咗一個策略咁就會無咗用
應該focus落佢個思路度？

要彥霖喺天國開心生活

點解要分真唔真？勇武唔係一種角色，係一種意志。如果真係要分既，只可以分有理智同無理智，咁比怒火沖昏頭腦既只可以話係唔夠理智既勇武，不夠完美，但可改善。

贊同

有道理 推

咁你覺得仆鳩哂所有學校好有用？
人地話你暴徒你就暴俾佢睇，但對唔准政府有乜用？

推 保護白高層！

林病反手推動民醒你又鬧？ 佢真係奶共大可以溫水煮蛙

屌 P牌推唔到
不過佢講得好啱 每個人係運動都有個角色
唔一定前線先係最理想最好
分分鐘依啲高層先係強力助攻
我地一定要幫佢沉冤得雪

正 原來我甩左P

唔好理佢，起底模式

嘩 用呢個嚟做論點嚟拗都幾戇尻下

每個人係運動都有自己角色，黑警都係苦肉計幫手推醒香港人，唔苦心做盡卑鄙無恥，香港人一早又訓返低

推爆佢

係啊你最撚醒

痴線，仲針住嗰個像素低而出現既武器

大師請指點一下

我覺得有少少馬後砲...但係又唔係冇道理的...

上千個學生係學校喊!

喊到好似悼念北韓金正日咁！

殺人填命

好明顯校長都主張抗爭啦

我認為唔合理，網絡時代要唔小心流左條完整片出來有幾難？

宜家校方流出的部分，根本完全唔夠做證據，似係警察故意要校方做，引誘大家失控多d。

而我唔認同裝修學校，那絕不是學校高層在乎的。
他們只在乎自己層樓和自己屋企人。

其實都係講效果啫
如果效果唔好~咪即係冇用囉...
但都收到效咁手段係咩其實冇所謂
不過當下咁多人
就算校長點用心良苦
民憤高漲之下GET唔到也很正常

Cut到開門一刻睇到關鍵位就下回分解
似係想明示有嘢但佢唔可以再講落去

吾會包庇黑警既,高層冇可能全藍！

呃到人 首先要呃到自己
我當院長真係用心良心苦
想低調幫我地

但如果我地等到6點02咩都唔做
就咁話 等多佢地一陣/ 散水啦
你唔會覺得唔合理咩？

由8點半 等到1230
1點幾左右有人企跳 先話3點交貨
之後又有一大輪問題

到最後6點02 校方冇出現
如果冇嬲到裝修
我會覺得好奇怪

Push
係唔係太遲

打感情牌！

哩個解釋唔錯
但唔好持續就得

推下先

我琴日都類似咁諗法
不過我醜惡啲
我覺得佢想拋個波出嚟
等大家逼到佢不得不交，咁佢就唔駛被狗咬
所以大家加油 ，限期之前

推到勇武見到

推。

嘥氣！ 咁一定back up段片啦

下一步係偷片落手要快 對家會去毀滅證據

有得諗

其實ive好多老師黃
利申：屯i

反而可能佢比條片我地睇，要我地改翻轉頭，我地應該睇晒去

覺得唔係冇可能就算唔係都做到佢係咪得

葵涌IVE都是，多老師黃，可惜又多高層主任藍呢😪

畫面要靚

有道理 值得睇下 推

其實我琴日都係咁諗，如果唔係放水，佢係連keep都唔洗。

你睇黨鐵就知，就算有人去法庭申請，有法庭命令，都只係keep住！

又幾岩喎

要搞大佢呀

最憎人成鳩日講劇本, 收皮啦屌佢老母
正苦唔讓步, 手足出嚟衝就話人中計, 會扣分, 跟住人地劇本走
HKDI畀唔完整CCTV, 手足行動升級圍學校,
叫嗰位老師留意返係學校運撚走埋電腦, harddisk都話唔見咗,手足先裝修,
跟咩撚嘢劇本?
講嚟講去, 就係叫人唔撚好衝

痴
係緊張件事ge話
咪打字打得快
覆又覆得快囉

推klm

係學校話harddisk都唔見咗, 運走埋電腦,手足先裝修
係放水就留部電腦喺度啦
朴槿惠都係有人漏低部手提電腦畀電視台,
入面全部係佢啲罪證呀

好難咩

屌你老母你應該無乜朋友
呢個係正常人打字速度囉唔該

唔好忘記你2百萬人政府一樣當你無到，和勇要同時做野

如果你要解釋HKDI院長畀剪輯版出嚟係放水，但又要運走電腦，仲話Harddisk唔見咗呢點。就係條原片得popo有，HKDI而家都係得剪輯版。結論就係繼續死咬呢件事，繼續圍學校，繼續要popo回應，而唔係話手足裝修係唔跟劇本。

make sense

又有道理，推

睇到喊咗

當你裝修既時候 奴果對事件無了解會誤解
理解件事又會覺得無幫助 單純發洩

裝修無問題，我當班學生洩忿
始終學校的取態好難唔令人憤怒，而家係死咗人
不過之後要點做真係要諗下
學校真係有心放水的話就將條片流出去啦，蘋果又好其他黃媒都好

其實你地可唔可以唔好係咪都推，用吓不推文回覆？

呢個po只係cap whatsapp對話指HKDI老師猜測院長放剪輯版係想放水，而手足裝修係累事，學生應該集會喊畀佢睇。呢個Po其實都係抗爭手法po，點解可以咁多正評同推上熱門？

呢啲whatsapp cap有提到彥霖妹妹單案嘅重要線索咩？

無論點都應該裝修

好有道理

大家認真諗下下一步行動
係咪應該聯校

有咩出奇人心難測

on9？
幫學校裝修都係學校自己攞黎
佢話比cctv又一味拖，擺明係搏我地7點會去遮打花園
差唔多時間會散水先呃9我地比啲垃圾我地睇
又吹到原片唔見左，真係當我地傻架喎
裝修咪裝修，DI仔表示就算影響到我，我都大力支持
得未？

喊撚到仆街呀琴日！
唔止我，我身邊好多人係屌院長屌到痛哭！
有撚用咩！

樓主 po Whatsapp嗰位老師話見唔到喎，又一個風向po

推隔離有片嗰個po仲好啦
呢啲whatsapp對話有咩線索？

咁不如高層又好似逆權公民咁特登俾記者偷到 cctv

我推

推｜

此post已完。
不推文

收嗲啦
風向撚

唔講下有位白衫手足企圖跳？係有位老師捉得住咋，個下堆blackbloc衝晒上去。

我都覺副院長係有心但始終唔肯播落去太大爭議
而且聽足成日官腔，況且中大只係叫佢譴責。兩樣性質都唔國

裝修風氣繼續蔓延落去唔係好事 好多人會有樣學樣 遲啲變咗意見有分歧就裝人哋修

硬嘅唔得咪黎軟
喊 喊到全世界都知我地啲後生被殺被滅聲被逼害
不過一定要夠多人

其實一兩分鐘出咁多字一啲都唔難打慣字, 用電腦速成已經可以做到

你用電腦打 同電話差好遠效果

又係既

無用得過任意裝修？？？ 不嬲土共都係怕國際壓力多過你搞本土抗爭 唔係洗咩打國際線呀

電腦開WhatsApp 表示冇難度，再多啲都得。話人之前唔該練下倉頡.....

的確最理想對得住良心 又唔會被黑警盯上就係呢種做法 留名睇其他巴絲高見

做媒體嗰行打字點都唔會慢啩

屌你老母 唔好侮辱你老母塊閪嘅聲譽
有幾撚多字？

有同感，我都諗左好耐，做得校長點會唔知咁做會令啲人更嬲，同埋自暴其短，唔放任何片，都吹佢唔脹。除非有人真係蠢到咁，覺得放啲咁既野出黎會過到骨。

assume個個人無emotion 好無謂
加上你果D野只係攻心, 我唔會當係咩prove

老咩師呀，教邊科呀講黎聽下？
等我返學搵呀老師傾下計嘛

如果校長真放水,

咁有裝修先顯得真實, 先同到黑警交代自己係自己人, 又可以搞大件事。

本人真誠及絕對相信勇武一切行為, 及民間智慧(好似校長咁), 出於對香港嘅愛護, 一直默默咁付出

推到比陳彦霖嘅前線朋友睇！！！

831

我覺得講得幾好⋯⋯

幾千人喊個畫面真係⋯⋯幾大威力

on9少陣啦
有冇試過同條女鬧交呀

正常同frd傾計會唔會一路傾一路screen cap
除非樓主keep住screen cap比其他人睇
唔係點解釋一路msg 一路screen cap

大家要再聚集！！

放工見出cctv 已經估倒係學校想放水幫手，但學生仲要話學校點點點。

條片剪成點？ 可唔可以話我知係邊個位剪片有問題？我想睇睇。放工無時間研究。

同學校講清楚，咪剪清楚d出來。

唔好再亂插學校，要識聰明地睇得出邊個幫緊自己。 好多人職業尷尬，但有暗地裡助攻/半明顯助攻。

你小兒麻痹我又要笑你咩

啱呀
電話都有倉頡..
定其實你想講筆劃

係電話用筆劃，速成，倉頡都打到啦

其實有語音輸入 錯少少改完咪send得 有幾出奇

睇